MacBook Air Window 問題

之前down過window 玩lol過咗一排之後玩唔到，之後del咗，但係以家想down返, 但係自己唔知點搞就割咗4個磁碟，之後搞到容量唔夠，有冇大神可以幫下手。

用mac機就唔好裝window啦

咁就唔好買MacBook 啦

1部機雙系統有咩問題，好過單系統啦

三系統，裝埋 linux

裝埋freeBSD

裝埋TempleOS